<Think out of box> 監獄會唔會仲安全

唔怕受感染